你地估下佳仔去台灣先定係湖北班"港人"返黎先?

佳仔你叫嘅咩屌你老母？佳爺啊！

佳爺仲住緊大屋屌緊女

佳佳：下世先！

邊撚個佳仔?
大粒墨就大粒墨啦屌你

結果佳哥去湖北
湖北班腥講人去台灣播毒